天下股票，無堅不摧，唯油價不破

入2手對沖下平時入油啲洗費先

原油唔同你平時入果D油喎

其實未來三個月都會有轉倉變負嘅情況，而且會越大

聽呢度啲高手講話可以拎黎炒菜食

基本上你比緊既汽油錢都係人工,地租,壟斷溢價

投降
3.36出哂

屌又黎一個被人恥笑既post
入完幾個鐘輸幾千蚊

識斬又唔好笑人

何必呢...

13格
2600$
好多咩

跟左你呀BBB
見你20$個時入
我依家先入
都輸

而家3.34

我斬晒啦
輸左幾千蚊 ...
絕望左

3.31

報告鳩蛇！大鱷麵仲坐緊

無哂心跳

原因係得兩千零蚊上落唔刺激

以為佢開會燈升
原來未去
自己中自己伏

認真咩？而家入

好撚彩走左
6月油13$

我一開市輸4k止左

唔玩了
投降了
油價唔係我呢啲普通人玩

死on9

我都投降